有冇人想夾band?

利申：要個guitar,keyboard,drum set,男vocal
有興趣可以留個ig 或者signal🙏🏻

除左連登之外仲有咩地方搵到band友

冇la ～

留tg 傾傾？

留年齡 經驗 style 會方便啲搵人
同埋Fb 有group 搵人夾band
加油

Signal
95845251
Vocal/drum